Tim Cock 真係癈到核爆

Apple 新品又出事？部分 AirPods 出現怪現象！
2小時前 • 數碼科技

Apple AirPods 正式推出後，一眾評測對於其電量的評價都不錯，尤其是充電盒可以儲存多個小時的額外電量。不過部分不幸的用戶遇到的體驗就很不同了..

AirPods 充電盒正常應該可以為耳機額外加多 24 小時電量，理論上只有在 AirPods 放入去充電時才會快速減少電量。不過有用戶就發現就算 AirPods 本身已經滿 100% 電量，但放入充電盒之後短短幾小時充電盒已經流失超過 40% 電量。幸好 AirPods 耳機本身暫時未有出現類似問題。

之前 iFixit 拆解 AirPods 和充電盒時，已經估計延遲推出的原因在於充電盒。裡面零件的接駁位更出現一些空隙，顯示產品是趕忽生產出來。如果你也有遇到類似問題，就應該盡快拿給 Apple 要求更換。令人擔心的是新 MacBook Pro 也出現嚴重電量問題。

另外，今日 Tim Cook 也有談及 AirPods。他指出這個新產品已經取得「空前成功」，Apple 會盡最大努力加快生產速度，不過始終不肯透露確實銷量。

快d轉人啦!!! 無能力既人做咩會係apple老闆

Source:

gay佬係廢d

死癈柴